《魔物獵人：世界》Beta版將於12月10日正式上線

今天遊戲Beta版預載已上架PSN港服，容量大小5.47GB，測試時間為期三天，僅限Plus會員與。

在此次的beta版遊戲中，玩家可以體驗單人遊戲，以及最多4人同時進行的多人遊戲，透過三個任務內容體驗《魔物獵人：世界》的狩獵動作。

能夠體驗的任務內容：
初級：狩獵大凶豺龍獵場：古代樹森林
中級：狩獵土砂龍獵場：大蟻塚荒地
上級：狩獵蠻顎龍獵場：古代樹森林

在孕育豐富生態系統的新大陸，通過魔物的痕跡揭開世界面貌。當然除了武器、防具，各式各樣的生物、植物、地形等高密度的環境全部都能利用，展開全新的狩獵世界，想要提前親身感受的玩家千萬不要錯過。

冇人理

幾點玩得

1點am